啟動去產能！唐山南豐區陸續拆除煉鋼設備

內地官媒引述唐山市政府消息報道，當地豐南區的國豐鋼鐵北區設備拆除工作近日陸續展開，共涉及鋼鐵產能356萬噸。其中134萬噸產能為今年該區落實唐山市壓減鋼鐵產能任務指標，亦是唐山今年落實降產能任務，首批拆除的冶煉設備。

工人呢？無工開點算？

女 雞
男 盗

打工是不可能的

搞到明朝末年咁

工人返鄉下耕田

拆嘢又加GDP

黎多次唐山大地震咪可以直接減產囉
仲可以俾佢地出多本唐山大地震vol.2
EAA 一條龍服務又要d 學生寫書評谷mention 谷銷量

仲唔贏到開巷?

入軍隊

唔洗減產啦

成條沙中線拆左再起過 再買大陸建材 GDP又爆升

再出問題又再起過 無限loop

欠債靠賭博來還
打工你就輸了

萬事皆東莞為首

地都收哂,姦乜

之前拆左舊果啲換新

而家先拆?
鋼鐵產能過剩已經好幾年